手機爆MON有無方法拎資料

我老豆部SAMSUNG跌到黑晒MON 不過制仲有反應
本身想用OTG解鎖再係電腦睇返手機畫面
但係要ON個開發者

仲有無方法搞

岩岩試完 滑鼠左右亂禁都再駁電腦都解鎖唔到
已經無SET密碼

去先達換返個mon咪得
返正你都係要個mon有返野姐

試下用MHL or slimport 插HDMI線

要好似平時咁向某一方向拉先得，除非用開double tab，最好MHL落電視

去買條mhl線連Mon

部手機係A5 2016版
上網睇到唔支持mhl

咁冇得救
要換mon

如果micro轉vga要唔要mhl支援？

要